甄子丹套葉問定梁朝偉套葉問？

秋生果套

一套功夫片 一套講哲學
葉問一唔錯
但我揀一代宗師